\chapter{Kuesioner}

Kepada Yth, \par
Bapak/Ibu Responden \par
Di tempat \par

Saya Tiara Rizki Wulansari mahasiswa Politeknik Pos Indonesia jurusan D4 Teknik Informatika yang sedang melakukan Internship II dan menyusun laporan Internship II, Sehubungan dengan penelitian yang sedang saya kerjakan dengan judul “Aplikasi Pemesanan Bahan Bakar Minyak Melalui Media Whatsapp Menggunakan Algoritma Whatsapp Gateway (Studi Kasus : PT. Pertamina Patra Niaga)” dengan ini saya mohon bantuan dan kesediaan anda untuk mengisi kuesioner ini. Adapun tujuannya adalah untuk mengumpulkan data sebagai pendukung untuk membangun aplikasi pemesanan bahan bakar minyak.

\section{Petunjuk pengisian Kuisioner}
    \begin{enumerate}
    		\item Mohon perhatikan keterangan penilaian dan bobot penilaian sebelum mengisi kuisioner :
    		\begin{itemize}
    		\item Sangat Setuju (SS)		= 5
    		\item Setuju (S)			= 4
    		\item Netral (N)			= 3
    		\item Tidak Setuju (TS)		= 2
    		\item Sangat Tidak Setuju (STS)	= 1

    		\end{itemize}
   			\item Beri tanda check list pada pilihan yang dianggap paling sesuai dengan kenyataan yang ada.
		\end{enumerate}

Seluruh data yang terkumpul melalui kuesioner ini adalah untuk tujuan akademis. Saya menjamin kerahasiaan data-data yang terkumpul, sesuai dengan kode etik penelitian. Tidak ada jawaban yang benar atau salah dalam pengisian kuesioner ini. Oleh karena itu, saya sangat mengharapkan kuesioner ini dapat diisi secara lengkap dengan penilaian yang se-objektif mungkin berdasarkan pengalaman yang anda miliki. 
Akhir kata, saya mengucapkan terima kasih atas bantuan dan partisipasi anda dalam mengisi kuesioner ini. Semoga mendapat balasan pahala dari Allah SWT, dan semoga hasil penelitian ini dapat berguna bagi kemajuan ilmu pengetahuan.
